<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">AceyDeucey</string>
    <string name="title_activity_main">AceyDeucey</string>
    <string name="new_game">Nuevo Juego</string>
    <string name="roll">Tirar los dados</string>
    <string name="undo_button">Deshacer</string>
    <string name="white_player">White Player</string>
    <string name="black_player">Black Player</string>
    <string name="title_activity_own_number">Choose Your Number</string>
    <string name="admob_id">efb0de5978c84cd9</string>
    <string name="gammon_table">Our table for playing Gammon</string>
    <string name="menu_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_directions">Normas</string>
    <string name="rules">AceyDeucey Normas</string>
    <string name="directions_button">Normas</string>
    <string name="acdc_label">Acey&#8211;deucey</string>
    <string name="acdc1">El rollo de 1 y 2 (acey deucey) es especialmente valioso. Cuando ruedas 1&#8211;2, esto es lo que pasa:</string>
    <string name="acdc2">Nota, sin embargo, si no puedes usar ninguna parte de tu rollo, pierdes el resto de tu turno. Por ejemplo, si puedes mudar su 2 pero no puedes usar el 1, no puedes llamar un doble y no podrás rodar otra vez.\n\nEs permissible llamar un doble aunque solo se pueda utilizar una parte. Por ejemplo, después de mover 1 y 2, puedes llamar 6&#8211;6 como tu doble aunque solo puedas jugar 3 de 6s. Entonces perderás el cuatro 6, y no podrás rodar otra vez.</string>
    <string name="hitting_label">‘Hitting’</string>
    <string name="hitting">Una ficha sentada sola en un punto se llam un ‘blot.’ Si una ficha oponente llega a un blot, el blot es ‘hit’ y se coloca en un bar.</string>
    <string name="entering_label">Entrando desde el bar</string>
    <string name="entering">Cualquier momento que tienes uno o más fichas en el bar, tu primero obligacíon es para volver a entrar estas fichas dentro de la casa tablero del tu adversario. Puedes volver a entrar una ficha por lo mudando a un punto abierto correspondiente a un de los números en los dados enrollados. Si puedes entrar algunos pero no todos de tus fichas del bar, debes entrar tantos como puedes, y entonces pierdes el resto de tu turno.Cualquier momento que tengas una o más fichas en el barra, tu primero obligacíon es volver a entrar estas fichas en la casa del tablero del oponente. La ficha puede volver a entrar moviéndola a un punto abierto correspondiente al número en el dado rodado. Si puede meter algunas de tus fichas pero no todas en la barra, debes meter cuantas puedes y dar lo que falta de tu turno.</string>
    <string name="bearing_off_label">‘Bearing Off’</string>
    <string name="bearing_off1">Una vez que hayas mudado las quince fichas en tu casa del tablero, puedes empezar ‘bearing off.’ Bearing off ocurre cuando ruedas un número que corresponde al punto en el que esta, luego quitando la ficha del tablero.\n\nSi no hay fichas en un punto indicado por el rollo, debes hacer una movida legal usando una ficha que esté en un punto más alto. Si no hay fichas en el punto más alto, tiene que quitar una ficha del punto alto que tenga una ficha. </string>
    <string name="scoring_label">La puntuación</string>
    <string name="scoring">El perdedor paga un punto por cada una de sus fichas que todavía están en el tablero (o a punto de entrar). ‘Gammons’ y ‘Backgammons’ no cuentan como extra.\n\nEl cubo doble no es usado in ‘acey-deucy’.</string>
    <string name="strategy_label">La estrategia</string>
    <string name="strategy">Porque el rollo de 1&#8211;2 es muy poderoso, suerte juega una parte importante en ‘acey-deucy’ que en ‘backgammon’ regular. Nunca estás completamenta fuera del juego. En la otra mano, como empezaste con quince hombres atrás, no hay oportunidad agregada por habiladad en poner tus ficahs para bloquear el oponente.\n\nLa estrategia typica es para mudar por los menos mitad de las fichas en el tablero lo más rápido posible y formar un bloqueo.</string>
    <string name="overview">La versión Americana de ‘Acey-Deucey’ ha sido el juego favorito de la Marina de los Estados Unidos, la Infantería de la Marina y la Marina Mercante desde la Primera Guerra Mundial.</string>
    <string name="setup_label">La configuración</string>
    <string name="setup">Cada jugador empieza con 15 fichas de fuera del tablero. Cada jugador entra con sus fichas en el lado del oponente. Después reunir alrededor del tablero como se muestra en el diagram a continuación.</string> 
    <string name="object_label">Objectivo</string>
    <string name="object">El objective del juego es mover todas las fichas alrededor del tablero a tu propia casa en el tablero hasta que saques todas las fichas fuera del tablero.</string>
    <string name="start_label">Para empezar</string>
    <string name="start">Cada jugador rueda un dado y el número más alto va primero. Este jugador entonces rueda los dos dados para empezar su primer turno.</string>
    <string name="bunker_entering_label">Entrando las fichas</string>
    <string name="bunker_entering">Entras con una ficha poniéndola en un punto de la casa de tu oponente que corresponda al número que rodaste. Por ejemplo, si rodaste 6&#8211;3, entonces pones una ficha en el seis puntos del oponente y una ficha en el tres puntos. Una vez que hayas puesto una o más fichas, puedes usar rollos subsecuentes para mover esas fichas para adelante, para meter mas fichas, o ambos.</string>
    <string name="movement_label">El movimiento</string>
    <string name="movement">El rodar de los dados indica cuantos puntos, o “pips”, el jugador puede mudar sus fichas. La sigientes reglas aplican:</string>
    <string name="movement1">Una ficha puede ser mudada solo a un punto abierto, uno que no esté occupado por dos o más fichas opuestas.</string>
    <string name="movement2">Los números en los dos dados constituyen movimientos separados. Por ejemplo, si ruedas 5 y 3, puedes mover una ficha cinco espacios a un punto abierto y otra ficha tres espacios a un punto abierto, o puedes mudar esa ficha a un total de ocho espacios a un punto abierto, solo si el punto intermedio (tres o cinco espacios del punto de partida) esta abierto.</string>
    <string name="movement3">Dobles se juegan dos veces. Por ejemplo, un rollo de 6&#8211;6, significa que tienes cuatros seis para usar.</string>
    <string name="movement4">Debes usar ambos números rodados si es posible, o los cuatro numerous en caso de dobles. Si puedes jugar un número pero no los dos, debes jugar el más alto.</string>
    <string name="acdcb1">Primero juegas el 1 y 2 en la forma normal.</string>
    <string name="acdcb2">Luego, llamas cualquier rollo doble que quieras y jugarlo en consecuencia.</string>
    <string name="acdcb3">Luego vuelves a rodar y jugar el rollo como siempre.</string>
    <string name="acdcb4">Si el número rodado es otro 1&#8211;2, continúas—llamando y jugando un doble de tu selección, y rodando otra vez.</string>
    <string name="more_info_label">Más información</string>
    <string name="more_info">Para obtener más información, por favor visite</string>
    <string name="roll_for_turn">Enrolle Para Turno</string>
    <string name="red_roll">Rollo Rojo</string>
    <string name="white_roll">Rollo Blanco</string>
    <string name="clear_dice">Dado Claras</string>
    <string name="white_won">Blanco Ganó!!!</string>
    <string name="red_won">Rojo Ganó!!!</string>
    <string name="white">Blanco</string>
    <string name="red">Rojo</string>

</resources>